聽完毓民，我更加想打柒波叔同政府

派五百幾億與民共享，
有錢人果班就退差餉，退薪俸稅利得稅！

以張建宗為例，有九個物業，
淨係退差餉都成九皮，仲有三皮稅！
成個政府都私相授受！

住深水埗班N無人士就咩都無，有仔女既話可能有二千！

咁撚樣香港窮人都仲可以忍既？咁多億盈餘仲話還富於民！

利申：我咩都分唔到都算，當我唔好彩！但真正要幫既，你又幫唔到！仲要夠膽死講與民共享

條仆街當綜援 = 所有基層, 直頭on撚9

教主講左咩

政府一向都係咁, 已經對香港冇希望

呢D論點洗撚聽毓民咩

香港人真係多順民 到而家都淨係識網上屌